除左學校途徑仲可以點去exchange?

想去japan exchange但係過晒deadline
gpa又唔高,2點幾...
上網睇過有個叫the intern group不過好似係伏
有無其他巴打介紹下仲有咩方法?
利申想summer去1-2個月

我都想去
留名

係咪純粹想去玩？
應該有啲language school可以暑假讀一兩個月
At least我知韓國有

visiting student

我都係去邊exchange 都唔介意，只係想試下exchange

去你想exchange間大學個網度睇下有冇for外國人既language course個d
應該有唔少大學係可以比人直接報
呢d比錢就讀得

邊間？
日本冇乜人爭

可以自己報 去返間學校校網
如果同你學校係partner就平啲啲
應該未dead

好多日本學校都有summer school
eg 北海道大学
唔係學生都可以報, 比錢姐
不過如果同你學校係partner 就收平啲/免費

唔洗睇gpa果d?

無所謂,野雞都得
自在完成exchange心願

日本除左上智,東工,東北出名果幾間好似都冇summer/short-term exchange

UBC summer school都係自己趣
比錢就有得去

比個excel 你自己search

你可以睇下 "short-term study programs"

咁呢個我唔清楚冇試過summer exchange

thanks bro